林鄭 李家超 鄭若驊 張建宗 香港人以你地為恥

佢地: 香港? wfc 我老細唔係香港人, 我子女都唔係香港人, 我退休仲係唔係香港都好難講

漏左湯渣驊